# README #

Pagina personal desarrollada en Handlebars.js y Jquery.js

### Herraminetas implementadas ###

* Handlebars.js
* Jquery.js
* sheetsee.js
* tabletop.js

### como correr la pagina? ###

* para correr la pagina se puede servir con xampp, mamp, node o browsersync

### notas: ###

* sheetsee.js
* tabletop.js

Fueron utilizadas para la interaccion con la base de datos, excel de google drive

### url de la pagina: 

* [Danielarango990 - pagina personal](https://danielarango990-29a5e.firebaseapp.com)